今天也是新的一天

連登早晨

No

早晨

新你老母

舊你老竇

好嬲 晚晚都有蚊

sad 雖然我都晚晚俾蚊咬

琴晚一聽到蚊聲 就起身打死了 快狠準！！

如果一隻蚊係吸緊人血個時比人拍死

LIHKG @ Android

Hot die

完sem尾

仲有兩個禮拜

係咪畢業啦

未

早晨 今日食左個豐富既早餐

早晨 我是諸葛亮

怎？

派u膠

別哭

呵返

考完會派

捱唔到落去了

做你拐杖

不哭不哭 痛痛飛走嚕~~

~~~~~~~~~~~食飯時間到~~~~~~~~~~~~~

屎？

食u

古天樂好型

榮榮

白古時期好靚仔

就算明知你唔同晒 都仲係掛住你 好掛住

眉清目秀

今朝起身有失戀失落既感覺

死臭雞

我都好掛住你

死臭鴨

呢個係抵抗失戀沖喜套餐，靚衫靚歌靚 早餐，全套加埋都係收你每六秒六毫，抵到爛啦覺得點呀？

但你已經delete咗我...
淨係呢份灑脫 我就知我依家掛住嘅你已經死咗
我心痛嘅係再揾唔返嗰一個你

抵

年輕時的王傑

收平啲啦 我已經好傷心

或者我只係怕冇人錫我
我知你冇乜所謂 因為你好快揾到第二個 你好容易鍾意人 又好快唔鍾意人

曾經有一份真誠的愛擺在我的面前，但是我沒有珍惜，
等到失去的時候才後悔莫及，塵世間最痛苦的事莫過於此。
如果上天可以給我個機會再來一次的話，我會對這個女孩說我愛她，
如果非要在這份愛加上一個期限，我希望是一萬年......

今晚免費圍爐

新鮮感係人都鍾意㗎啦 係我太奇怪 竟然以為你 同佢地唔同

重新嚟過，你就會珍惜？

原來你好呢味

一齊流眼淚

佬味

互相珍惜

要佬味既做咩貼年輕時既佢

不 我的淚水已經變成雨水 早已輪迴 🌧

我已經唔信你會 咩叫真誠嘅愛 算吧啦你

咁我獨自流

行山去

當時提不起 那段沉痛的感情 後來輕如話語
再鱗傷遍體 也像瘀青會淡去忘記
當時禁不起 你我情緒的暴雨 後來美如一場風景
是年紀的筆 不知不覺地改寫自己

今晚圍爐 考試了

爽啦 dllm

Ching好多爐圍 點做到

啊？這不是佬味 這是滄桑感？頹？

好熱 成日圍爐

食軟雪糕 雪糕~~

咁香口膠呢

88 考試

加油

嗯 就像以前一樣 甚麼都會過去
係目前嘅我唔識處理

清 加油

時間會沖淡一切 我估

咁我信住你先

試試先啦 唔好再諗了

呢個都好有佬味

舊

不用客氣

要福山雅治 plz

考試啦

早抖

肯走未

有眼鏡好似靚仔d]

有分身

賴死

做咩捉住佢

十萬個分身

我無

誤會咗你了

對

沒

型仔
睇到扯扯地

gay

山p
唔通我真係gay

唔差在貼埋韓國大陸
有無肥妹仔圖

不食

cc今晚食what

住家飯

狗糧？

U eat

我又要食

苦瓜

下面個件邊度肥。。

有啲肉地ok 走肥

我要既係呢d阿

我要嘅唔係呢啲啊

禾刀系 好幸福

c啊娃些~~~

咁不了

c打唔食苦瓜

肥妹仔你全都要

我就睇呢啲 ⬇️

好正

係咪叫石原聰美
佢同結衣都好正

係呀

係我仲未鍾意肥妹仔之前，，呢2個女星我都覺得好靚

你唔是hehe咩？

好苦 唔食

哥哥
我dllm咩，做咁咩大聲我出黎on99

這一生 也在進取 這分鐘 卻掛念誰
我會說 是唯獨你 不可失去

幫你食

哥哥也是gay

哥哥以前鍾意女人。。。 被條女玩先變gay

關事咩

收工？

無翻過工

Ok

你自己上網查啦。。

上左個肥婆身，真係好難移動呀

LIHKG @ Android

留咗名 快睇

野生捕獲神之廢青

做緊廢青

屌係上左佢細妹身

書b?

有人養咪得

係？

你養 ？

苦瓜炒蛋？ 淨低啲蛋比我食

慈仔呢

不了

求包養

三餐m妓ok?

得

Me ok?

絕世好女友

痴撚線故仔

有無愛上我

呢個都正

【100字神爛尾偽童話】《我的童話日記》

LIHKG @ Android

慘

hi

橙

Bye

bb

唔記得你係邊個了

今晚夜唔夜

me榮仔/榮b/榮榮都ok

你男朋友

Hmm..

hi i am十三世書男友

原來真係唔記得
心碎了

執翻比你

hi bb

你成日上講故台睇故？

你成日上感情台po肥婆？

最近上多咗 搞到好想寫

快寫

快d寫，留名睇你神作

完sem先算

靈感呢

等你

爛尾

Sosad